有冇發現上流社會既人多數鐘意用mac？

相反windows機狗都唔屌

用緊macpro
利申窮撚

上流人 -> Mac
正常人 -> Linux
辣殺 -> Trashdow

利申 6000蚊 用緊mac

唔係話唔想用WINDOWS,
但WINDOWS 真係太撚垃圾
用黎激自己咩